[絲入] 想知你地一齊幾耐男友先公開你地既關係

我同男朋友番工識既 依家一齊左就黎半年 感情好好除左同佢出街每日都會facetime/傾電話
但佢ig一個story一個post都無我（自問自己個樣唔失禮）
佢話佢以前拍拖都唔會公開（佢最耐拍過9個月only）
.
不過我地番工啲人都知道我地一齊左
同佢出街佢都會係所有人面前拖我錫我攬我餵我食野同我好sweet etc
甚至之前係街食野撞到佢啲同學 佢都同平時一樣拖住我（後尾佢同我講番佢啲同學番到去周圍講 又影低左我 所以好多人都知佢有拍拖 不過佢啲同學都係男仔黎)
從佢平時對我既行為 佢係唔識講大話 我對佢十分信任 知道佢唔會出軌好愛我同只愛我一個
同埋佢電話電腦都係set我生日做密碼
我隨時可以睇佢電話 ig direct定whatsapp佢都會好直接咁比我 完全唔會擔心
.
但係我就係想佢係ig po下我 即使係story tag下我都好（不過佢本身一個月先po得5-6個story)
加上佢本身係中意post啲單人相(同左我一齊之後無乜點po)
我驚咁樣會令ig啲女仔覺得佢仲單身
相反 我本身係一個好中意po同男朋友既相既人
但因為佢唔post我地既合照 所以我只好po去story 因爲我覺得咁樣唔公平（不過我同佢拍拖基本上所有識我既人都知）
其實又唔係無安全感 只係想佢係其他女仔肯定我同佢既關係
我打算半年果陣真係po相 希望佢會開始慢慢公開我同佢既關係
.
想問下你地既男朋友最遲一齊幾耐先會公開你地既關係？

即日都得

一齊當日 點都要宣示主權 曬下恩愛啦⋯

我女友之前都唔肯po我相，我就一直想po
到最後佢po左我，相反我又冇po返佢

佢同前一任散左幾耐

可能唔想比佢啲朋友stalk你 即使你係private

就係一齊第一日我地去左食甜品 佢有po左個story影啲野食同我半件衫（無tag我）
佢家姐都即刻問佢係咪拍拖 佢都有答係 同比左我ig佢睇
從呢樣野我覺得佢應該真係少po野到佢家姐一睇就覺得佢拍拖
但除左呢一張story之外 就無再有關我既野出現
但我之前個ex成個ig都係po同我既合照
個反差真係好大

以前係學校年半都無人知 等登收埋都幾麻煩

咁佢最後幾時先po你啊

都散左一年幾啊 呢樣都關事架？

佢啲朋友後尾都搵到我正同private ig
不過全部都係男性朋友
但我就係想佢啲女性朋友知佢拍拖咋

有啲男仔好似真係會覺得怪 我同現任見曬家長大家wallpaper password都係對方
有同過佢圈子入面嘅朋友食飯亦見過佢啲同學
因為係異地平時除咗上堂都會24小時facetime唔擔心帽嘅問題
但佢ig都係永遠唔會po相
佢ig全部都係風景同食物 佢話冇啦啦po合照好怪

咁點解你地唔公開既？校園拍拖好羨慕先岩啊

男友唔愛用社交平台？

一次都冇就唔係幾好 但比著我都唔會tag 想保護返女朋友

1年幾

年幾都無po過
所以俾我飛咗
雖然見晒家長朋友同事
但咁小事都唔肯 好打極有限

2年左右

返工拍拖吵架鬥翻左到時你就係負資產

我同你好似啊絲
其實我同佢都long d緊 我係外國佢係香港
都係一日傾2-3個鐘facetime
但你男朋友ig無佢自己既相？
就係因為我男朋友最近果十幾張相都係佢啲chok pose單人照 我又聽我啲frd講呢種男仔咁樣po多數都係fuckboy我先有啲擔心 佢既解釋只係話一直都無公開過佢拍拖 同埋佢ig有佢屋企人follow 佢連屋企人都無講 但佢同屋企人去旅行果陣夜晚都落酒店大堂同我傾電話傾到好夜 我諗佢屋企人都知佢拍拖不過佢都係唔講 唔知點解

我女友都冇po過單獨合照

好馬不吃回頭草 好兔不吃窩邊草

佢都用得幾密架 好多時佢見到啲得意野都會share我睇 我都睇過佢ig啲msg 偶爾會有2-3個女仔搵佢 但佢都係覆幾粒字咁

其實無咩所謂 佢介意po 另一個介意唔po
口同鼻拗
所以我而家都係手起刀落
夾唔掂咪say goodbye

保護女朋友既意思係 驚人地會搶走你女朋友？ 因為我ex只會po同我既合照 所以今次反差太大有啲唔習慣

真係會因為呢樣野而散 ？
Story果啲都無影過你？
咁我都係一齊左半年姐 我應該睇多排先
再唔po就逼下佢 再唔po先算
不過我知佢一定係好愛我既

咁都真係有啲耐
我以為大家都係2-3個月就會開始po對方添

Parttine
同埋識左佢之後我地都唔會再番嚕

分手lor

唔係搶嘅又 但會唔想朋友知自己女朋友係點樣 但並唔係唔想比人知有女朋友存在 我自己會咁做

你會唔會覺得因為咁樣而散係小事？
但你果時應該仲愛佢架
你自己有無po佢先

你呢個idea幾好 我試下咁樣同佢講先 唔該你

件事好複雜 佢話唔想俾ex睇到
然後嘈咗幾獲甘
我有一日就醒覺：點解咁小事都要嘈成咁
然後就拜拜佢條尾

冇Po 相上 ig 好似講到好大件事咁
幾時開始網絡世界仲重要過現實生活
佢都有介紹你畀佢朋友同同學識
又願意比密碼你知
咁都仲唔夠？

男仔淨係po自己單人chok pose相真係好fuckboy
同埋佢po依啲相都係追求虛榮感 點解反而唔po自己女友？

可能我係咁睇 你tag自己女朋友出嚟搏比班三唔識七嘅人stalk自己女朋友?given that ig都可以有hi bye friend follow 可能又驚你亂accept比人stalk哂 唔通你會次有request都問男朋友呢個你識唔識咁咩

我都唔鍾意
同條女一齊4年都無PO合照

有po，嗰時都係拍咗大半年我先公開
有咩原因令男人寧願分手都要喺哩啲小事上企硬？

你鐘意你男朋友個人 定係鐘意你男朋友po 你上ig
po相真係咁重要咩 你驚其他女覺得佢仲係單身 會埋佢身 咁你都對你男朋友幾冇信心 等你仲講到佢咁好
如果真係執着係po Ig 啲on9野上面 不如你同個ig拍拖
拍拖唔一定要po ig
利伸 一齊左咁耐都冇po過ig 朋友知就ok

唔應該用你男朋友po 唔 po 你啲相上ig 去衡量呢段感情好唔好。最重要係佢平日係現實生活中對你係點。

好親密嘅人都未必一定會係自己ig 出現。我相信有唔少人個ig 都冇自己父母，但唔代表同佢哋關係唔好。

得罪講句 成日曬恩愛都幾on9

你太樣衰

做人低調姐
不要想太多
我自己都唔po
唔關靚唔靚事
純粹唔想比人拎黎講

唔想post你

佢咁講得即係兩個人價值觀唔同
分手都啱

dm wtsapp都比你睇住哂驚佢偷食咩
拍拖兩個人 都要理人點諗
同男朋友定同人地拍呀
負評->上一頁

樓主條仔可能係低調啫 佢又無喺其他人面前拒絕有親密接觸 唔洗擔心啵

唔想你俾人j咋，好仔尼，珍惜啦

咁小事都要懷疑 樓主唔夠廿歲？

男朋友想一個月post，反而我想等到三個月先post (想穩定啲先)

學你話法
咁小事你都分手
你夠好打極有限

我諗一個禮拜先

如果公開關係定個最低期限的話，
我會定一萬年！

我咁睇啦～我男朋友都係冇係fb/ig 公佈佢拍拖，但身邊朋友就全部都知
佢係連影相呀個啲都麻麻，一開始係有少少介意，因為同樓主一樣我係好鐘意po 野嘅人

但拍耐左你就會發覺其實有冇po 唔係真係咁重要，既然你都話佢身邊嘅朋友都知你地拍拖；佢平時對你好好+ 你對佢好信任，咁其實佢個po 係咪真係咁重要？

半年

佢愛你呢樣野仲唔夠咩

on撚9，大把男仔唔鐘意po拍拖野上網架啦，你估個撚個好似你班臭西港女咁鐘意網上social? 仲細咩，其它野覺得有趣有意義咪po下囉，我前一個又係咁撚樣，一齊咗三四年，屋企人都見鳩晒，身邊所有朋友都知道我地拍拖，佢成日都po我，係怪我唔po佢，話咩唔公平，你老母癲架？你鐘意po相我唔鐘意po話唔公平，你可以唔好柒po我架喎，如果你覺得po我係為咗氹我所以我唔po你唔高興咁你不如唔好po，因為呢個問題我嬲撚到del咗玩咗幾年既ac，唔多相都係百零張，好多都係去旅行，或者由細識到大既朋友合照，最後分手

po左你又點 啲女知佢有女朋友都可以照溝佢㗎
唔好連IG po啲咩都要管啦 咁想人po你嘅咪揾翻Ex囉

我男朋友同你一樣完全唔post嘢
佢ac係0post 初頭都覺得好怪 以為係假ac
之後知道係真Ge 都接受左佢唔會post相

我都比佢感染埋
放ig真係冇乜意義
諗諗拍拖最緊要兩個人知道拍得有幾開心
做乜特登要比其他人知

因為我地long d緊其實
只係聖誕果時我番左香港先睇到佢電話
仲發現左佢有同一兩個女仔係ig dm成日share啲得意野我先開始緊張姐

好 咁我唔咁執著呢樣野啦
再遲啲一齊耐啲希望佢唔po相都影下story比人知佢有女友但唔講係邊個都好啊

冇得擔心咁多 算啦
Long d要偷食
一句9吹話同你淡左架啦 就食得其他女
更何況有時候要偷食根本就唔洗作理由

老實講我個人唔鐘意將太多個人情感share上網既人黎，但我唔會要求人地同我一樣，你鐘意po咪po，我唔會干涉你，但你都唔好干涉我，咁反而有朝一日我會po某啲同你一齊有意義既相，老撚怪我反而點都唔會po

po你老母咩，快啲分手咪撚害個男仔啦。

冇諗過呢個問題
我另一半不嬲唔鍾意post自己樣，亦唔中意影合影，但佢成個fb都係我啲單人相 我反而少post相

想出軌
快分手

屌連登仔有冇咁撚無聊，po咪po唔po咪唔po囉，個個都唔同㗎啦，po咗又點，唔po又點？

中學同ex差唔多3年
同級老師都知
到分手都冇po過相

利申 絲 po唔po相同男女冇關

得罪講句真係麻撚煩婆媽到死 你男朋友已經對你好好啦 仲要求多多呢樣果樣 根本就自己沈迷曬係網上世界 覺得男朋友現實中對你有幾好都好 冇po相都係差咁啲嘢咁 唔覺咁樣好病態㗎咩？

所以佢就係你個ex

一齊係兩個人既事 有咩好po 以前無fb ig 唔通又合照貼街招登廣告喇喎

男朋友永遠只係識吊我

呢個分左手？

香港寬頻/中聯通/中移動？

樓豬long d 緊？

唔po下IG驚被人搶走？

一齊咗就快兩年都無post過
初頭好介意，但佢啲朋友屋企人全部都知
諗諗下拍拖洗咩同人分享有幾開心
自己開心咪夠

大把男人唔會係social media post 野
就算post 都係post 啲真係有趣既事物
而唔係自己既生活細節

痴痴地 佢係你男朋友定你隻狗啊
po唔po相仲要講公平

同部電話拍拖算啦你

做人低調姐 我地都唔post相架啦
你post相咪又係宣示主權屌 為左咩 定為左曬命
當對方身邊啲人都見過晒大家 仲有咩野值得post相 普通出個街又要post咩
講公唔公平你真係痴線
你今年幾大

低調姐，唔想比人討論

Gay

肯post都唔代表咩架
以前我都會介意，但反而試過一齊幾個月就比條仔逼po相，先發現煩過閪

無特登避開你黎影相post story都算係咁啦
好多男人唔中意下下咁高調
最重要係男人唔逼得

你自己覺得自己唔失禮有咩用
你po自己個樣上黎就答到你

未一齊已經post合照

On9 到底你想同佢個人拍拖定想同佢ig ac拍拖
人前人後都冇話唔認你 佢點舞佢自己ig關你撚事咩

我同我女朋友都唔鐘意post野上facebook
有咩問題？你有無見過佢d朋友先？
佢朋友屋企人知唔知你存在？

我對女朋友都係咁 我會比曬啲密碼佢 比佢睇紀錄 但我都唔係特別鍾意po相 唔鍾意咩都分享 自己生活自己過
淨係一時時po下過過癮

你男朋友係天蠍座？

2條gay佬好心唔好咁痴線啦

我老實講我係男人都唔會post！冇意思！有時唔輪到你唔信邪 post 親或同人講拍拖通常都散！反而收收埋埋唔講唔post宜家結埋婚生埋仔！情況等同有左bb唔好同人講一樣

樓主真係麻撚煩死港女，要係ig拎存在感
你男朋友真係慘
利申:拍梗拖絲打唔會post合照 ig

完全認同

女友點都唔肯post我

ps連公開都唔公個隻 唔係單純唔po ig

可以點樣解決
利片 愛佢

拍咗2年幾拖
以前肯post但嘈交個陣del曬
前排佢同ex互follow返之後就唔肯再post
連一大班人啲story錄到我個人/聲都會del咗佢再錄過
係咪帽事定個ex重要好多定both

五年
唔會po對方
但重係好sweet
從來未公開關係但好似冇人唔知

其實我內心係明 但我只係想有人屌醒我唔好咁care呢啲野
佢無介紹我比佢啲同學識
只係果次撞到大家淨係係到笑 無任何溝通

我真係愛佢愛到每次會問佢
同埋佢有哂我ig密碼果啲（因為我地long d所以我想比安全感佢先比佢）

佢無比說話你聽 ？

明白 多謝你點醒我
只係我地long d我係外國佢係香港
自然安全感少啲會諗多啲

都唔明做咩要PO 唔係個個人都鍾意高調

Too long

同條女6年 係佢特別日子先會po 個個都知拍緊
我就極小po

絲打多謝你
就係佢成日都會同我影啲好sweet既情侶相
姐係擺哂腳架同一個景都影幾十張
令我以為佢會想po 點知唔係

我都無post 我男朋友個樣係IG

仲要成日刪返有佢隻手嘅post

最高調一次係將佢擺係story 放閃咋

其實唔係個個都鍾意日日曬同放閃
但唔代表唔愛對方

有咩好講？
你再成熟少少就明
你拍拖其實無人想睇 亦都無咩野好哂比人睇
同佢一齊又唔係做show
學上面巴打話齋
點解在乎網絡上d虛擬野仲多過佢現實對你好唔好？

以前我男友一路都唔po
我仲試過因爲呢件事同佢嘈 同埋大喊
佢話唔想俾啲長輩見到煩佢
但半年後就po左了 佢唔想我唔開心
佢到而家都係話 唔明點解一定要po我先安樂 明明後尾身邊大部分人都知我地一齊
我就話總之就係想令全世界都知佢已經有女朋友
其實佢可能只係唔知點樣無啦啦post你出嚟
如果你好在意就係咁同佢講
佢在乎你既話點都會po既

因為我本來以為得我男朋友先會咁
因為佢唔似你係po正常野 佢係會po啲單人chok pose相 個感覺好似想叫啲女仔approach佢咁
不過係到開po先知道都幾多男仔係會唔中意po女朋友

其實都幾無謂
執著喺虛擬網絡世界上面公唔公開
老實講 一段關係係好 都唔需要呢方面嘅證明

散左 但我知佢仲等緊我

岩呀 就係long d所以安全感少左
加上岩岩聖誕番香港發現佢dm會同一兩個女仔得閒share d得意野比大家睇
重點係share比我同時間share比佢地
我果時食飯睇到嬲到即刻走左
我本來好信佢但感覺我同其他人既地位無分別咁
不過佢之後都喊哂話唔會再咁做 唯有信佢

呢個岩啊 佢平時係個好中意影相既人（無論我地合照定風景相）但佢都唔會po
反而係得閒會po下啲靚車係story
而佢ig啲相就係單人照(懶有型果種)

佢無帶過我去見佢啲朋友啊
果次唯一撞到佢朋友都係見得5秒
得同事知因爲一齊番工一齊玩

知道 咁我都係唔逼佢 順其自然 佢現實對我好就夠

如果佢同你一齊左之後少左post 相
咁可以諗佢之前係為左溝女增加曝光先post 自己姐

但係如果而家都淨係post 自己就有啲矛盾

無見過佢啲朋友&屋企人
得佢家姐同身邊幾個熟既男仔frd知

佢又係咁架係特別啲啲既野先po下story
例如同佢去manchester睇波or去harrypotter果啲都係po得一張story
可能覺得平時啲野唔夠特別掛

巨蟹男
我係射手女

你咁都唔算冇公開啦
係ig po相有幾重要呀，小學雞咩

咁我打死都唔洗佢po啦 多謝你啊

我所有社交平台都冇post過自己相
所以唔鍾意男朋友post合照啲相
我自己都冇post過
最多係野食相戲飛相果啲
唔明有咩好post
post左又唔會感情好啲
我地兩個成部電話都對方既相同合照

知道啦
比你地屌醒哂 依家順其自然

唔公開係咩意思先？咁咪同我男朋友差唔多囉其實

無人知我同佢一齊

係咪果條自己廢仲要鬧你嘅廢柴

做咩唔archive呀
鬧交之後就follow番ex肯定係激你啦
希望你地會sweet番po番相

我應該學絲打你咁

我男朋友本身ig都係一張相冇po既人
佢又唔鍾意影相 所以都冇乜合照
但其實佢身邊朋友 我屋企人都知道我地一齊
所以我又覺得po唔po真係唔多緊要
最重要係佢個人本身俾唔俾到安全感你啫
不過如果你真係咁在意 咪同佢講下叫佢紀念日po張合照
我個case係我地連情人節嗰d都唔po野既

KOL識條鐵

拍咗成年幾2年男朋友先肯post
不過佢未post之前啲人都一早知佢同我拍緊

拍拖係兩個人既事，你知佢知已經得！聽你咁講連你地朋友都知，咁po唔po instagram相究竟有幾大問題呢？你不如問下自己你係同男朋友拍拖定係同全世界拍拖？你繼續咁諗對雙方都會辛苦。

真係痴撚線
乜都可以過你手俾晒你睇
見晒家長，朋友面前直認關係無避忌
單單係唔po ig都可以開po不滿
真係死返去同d姊妹圍偉喂批鬥啦
個個都要將自己私生活po上jg公開既
唔鍾意核突當有趣咁都變到唔信任
平時睇到同另一半乜都放上網都覺嘔心
然後分手又打千字文又del
好心將d操控欲講到好合理咁

本身係鐘意咩都分享嘅人就話奇怪姐
但既然佢本身都唔點post

你都係想宣示主權 等你條仔嘅女性朋友識做姐 放心啦其實唔會咁多人對你條仔有興趣

另外叫佢唔tag你 淨係post個背影/唔影你樣 總之表示自己有女又得唔得？

費事第日分手又要搵返有你既相
刪，好麻煩的

要人係ig post你係咩心態？
佢好朋友同屋企人最親近啲人都知啦 post黎畀人將你評頭品足
Ig post唔係拍拖證明書
畀人知佢拍拖又點？

飛啦
下次簡個肯登A1去放閃既男朋友

用咗少少手段令佢一開頭就post我
想知再講

1個月 而家一年

其實你對你男朋友十分信任嘅話，post 同唔post分別不大

唔洗公開
方便換男朋友
留後路俾自己

我同我太太由相識到依家，我都只係po 過一次Facebook

試吓呀絲打

我有朋友拍拖唔post，連結婚相都冇post咁又點?
你要尊重下人地既意願
係咪佢個個fd拍拖都中出，佢都要中出你?

巨蟹你放心啦！

ok 搵你個ex

一齊嗰日其實雙方圍內所有朋友都知，但真正係ig啊fb啊公開去係一齊咗4個幾月既事，大家都有共識，如果一散咗就好柒 始終公開比曬人知，要啲時間

其實你男朋友都唔係唔公開
只係唔中意係social media 放閃姐
佢身邊所有朋友/屋企人/同事都已經知道哂
咁仲唔係公開左咩

我朋友唔係我：4年（因為驚俾屋企人棒打鴛鴦）
岩岩結婚

依家呢個，我諗無3-4年都唔會公開
由其post上網個啲
隔一排又俾人飛又要del相
會俾人閒話

女人真係麻9煩, 識人結埋婚先知有女友添啦

自己同另一半都無po有自己樣嘅相係ig fb習慣所以到依家都無po過一張，就算有人tag都set咗人地睇唔到 ，拍拖半年就見咗同事朋友家人，都係睇對方本身性格係點。

你地第一次約女仔出黎會去邊類餐廳食飯?
早排有個傾左一排都ok,
之後佢約我去食譚仔,
我唔太想食之後佢話不如吉邊,
果刻我唔太想理佢,
唔係價錢問題, 係氣氛問題
可唔可以唔好去要搭台或者要有排等位既地方,
我想同你好好傾計呀
最後我話想食撈檬, 諗住起碼間間都可以坐得好D

覆錯post

同事又見過，屋企人又知，朋友又見過都唔叫公開

要係social media post相先叫公開

活係網絡世界定現實?

調返轉 男朋友比說話我聽想我Post
利申：真絲

我係絲，雖然係a0
但我覺得就算第日拍拖我都唔會po囉
可能因為成日見到人地d閃po覺得做乜9咁
結婚既話先po下啦

但咁唔叫冇公開關係，只係冇放上社交平台
冇公開係連對身邊嘅同事朋友都唔公開關係，就咁睇佢只係唔鍾意喺社交平台交代感情事，我好多朋友都係咁，冇分男女，廢事俾人指指點點

如果你真係好介意，未揾次傾計輕鬆啲問下原因，都一齊左半年，可以直接啲問佢諗法

樓主十足我ex，不過我係絲
佢迫我post合照，又話識人第一件事就要同人講自己有男朋友
為左類似嘅事嘈太多次
有次頂唔順換左個頭像上面寫埋「我有男朋友」
多魚到爆，係鐘意你我唔post合照你都會feel到；相反我對你唔好，post到d合照幾sweet又有咩意思

每個人既習慣同諗法都唔同，正如你好介意佢唔po相，但其實好多人都唔太介意，你話你ex成日po，所以而家好大反差，但你要明白你現任同ex根本係兩個唔同既人黎

佢唔愛你

有d人係唔想po同伴侶的合照
因為冇乜必要po上網 好似係到曬man咁
自己都唔鐘意po呢d相
P.S. 我就係咁ge人

冇乜男人會鐘意po合相再加啲感性caption
佢地話好無謂
你逐步逐步嚟俾佢習慣先
eg岀去食飯po相唔岀你樣tag下你咁

未睇囇都已經估到負評會好撚多

女人小器過男人係天公地道

點解現代人一定要用social media黎確認關係?

我都有睇開星座 巨蟹男都係好仔

絲打你好好啊 我都要學下你平常心算 我中意po佢都唔一定要佢po番我

半年唔算耐啦，可能佢覺得仲未穩定呢？佢IG 可能有佢屋企人account 所以咪唔加囉

咁我都係等多幾年先

Good idea
我就係只想佢做你最後打果句 我遲啲會試下

我都同意散左好柒 但咁樣會唔會覺得對方無心同你長遠拍落去？

絲打你好慘
佢鬧交後無po好明顯騎牛搵緊馬

可能性格係主要原因 佢份人本身係內斂怕羞對其他人唔多野講 要好熟/對住我先講多少少心底話咁

都岩 我諗番我有個frd勁慘 佢男朋友唔想公開到要同佢分開卡搭地鐵